Iron Man 小辣椒 Gwyneth Paltrow個臭西爆炸！

Gwyneth Paltrow’s ‘vagina’ candle reportedly explodes in UK woman’s home

Gwyneth Paltrow Theo Wargo/WireImage
This Gwyneth Paltrow candle didn’t pass the smell test, according to a report.

A “This Smells Like My Vagina” candle that the actress peddles on Goop exploded into flames in the living room of a UK woman who won the odoriferous product in a quiz, the Sun reported.

“The candle exploded and emitted huge flames, with bits flying everywhere,” Jody Thompson, 50, told the outlet.

“I’ve never seen anything like it. The whole thing was ablaze and it was too hot to touch. There was an inferno in the room,” the media consultant from Kilburn, North London, added.

Thompson, who lives with her partner, David Snow, said they threw the flaming candle out the front door.

“It could have burned the place down. It was scary at the time, but funny looking back that Gwyneth’s vagina candle exploded in my living room,” she said.

Paltrow, 48, launched the $75 candle emitting her private scent in January 2020.

Scent notes include geranium, citrusy bergamot, and cedar absolutes juxtaposed with Damask rose and ambrette seed, according to her online store.

A Gwyneth Paltrow “This Smells Like My Vagina” candle reportedly ignited in a UK woman’s home. The scent of the actual explosion was not reported.
Goop

“This candle started as a joke between perfumer Douglas Little and GP,” reads the website. “The two were working on a fragrance, and she blurted out, “Uhhh..this smells like a vagina’ — but evolved into a funny, gorgeous, sexy, and beautifully unexpected scent. (That turned out to be perfect as a candle.)”

The Post has reached out to Goop for comment about the exploding candle.

搞到間屋成陣臭閪味

今次真係臭到爆炸

仲要賣usd $75

八婆

vagina

女權撚有咩表示

佢拍Shallow Hal嗰陣個樣都睇得下,依家老到乜咁